有冇啲女喺fb度add你？佢哋有咩企圖？

有冇人可以解答下？

叫你同佢去做facial

約你砲

想同你做愛呀ching

前兩日有個睇落幾後生嘅add我
同佢講仲讀緊書就放棄咗

fb得阿嬸用架wor？

佢哋全部都講廣東話，懶係偶遇咁

推到有答案

引你裸聊

d女假架

做facial +1